佢地夠膽郁我地中大 我地18區上！

光復香港 時代革命！
支持警察 吞槍自殺！